【ViuTV】香港首部BL劇《大叔的愛》劇前討論區 (1) VIUTV我真係好想要幕後花絮

【ViuTV】香港首部BL劇《大叔的愛》劇前討論區 (1)

香港首部BL劇終於開拍啦

由DAY 1開始設立預熱區，目的係為咗完整記錄所有有關VIUTV製作嘅香港首部BL劇集《大叔的愛》嘅最新資訊，同時俾所有fans一齊入嚟瘋狂討論

同時唔想鏡po日日都俾大叔推到爆po

以下為已知角色名單
因為唔知港版叫咩名，借住日劇個名用先，一有消息就會update

春田創一 (呂爵安Edan 飾)

黑澤武藏 (黃德斌 飾)

牧凌太 (盧瀚霆Anson Lo 飾)

搞唔掂帶圖lm

前奏已經好緊張

太期待啦!! edan同al好靚仔即刻LM第一次出現嘅story先

牙春與牙牧的第一天

好期待

開鏡第一日lm
Edan AL拍劇一切順順利利

我黎喇喂
頂唔緊

早幾日睇返佢兩個煮嘢食條片
一路睇一路諗佢兩個真係要錫呀？

只要兒登女唔嗝氣一切都有得傾

好期待登神

留名 牙牧我來了

lm

應該真係有

Lm牧b

LM
登神加油

好想快啲睇

大家有無方法搞搞Edan啲沼澤味胃氣

錫唔同gur氣喎 kiss過未

咁早開
知幾時播？

氧氣與氧氣對換

LM 好期待

LM
一年前嘅casting gif

還未圓滿

教主露額頭真係頂唔緊

而家都係day1開拍唔知幾時出街

想像唔到黃德斌做痴漢feel

我正想由上年登神casting呢個story,
叫人唔好cap圖個live...等等
所有有關嘅嘢帶晒過嚟全紀錄

G持

樓豬
登神

黃德斌長期含春笑咁望住兒登

日日等佢收工

等我黎送上真正嘅

牙春與牙牧的第0天 2020.3.23

LM
溫柔又賢良淑德嘅牧

佢哋兩個喺力圖嗰陣已經好相親相愛

Edan 髮型幾好

LM

LM 加推

貼埋蘋果報道過嚟

LM 希望日日都有story睇

LM
原來已經開鏡 好期待

呢個塞車story仲有聲
呠呠

LM
希望日日都有story 睇+1

LM 好期待啊！

牙波要變牙牧了
Lm

新Po留名

LM 期待

教主
留個名

仲以為今日開鏡會有拜神記者訪問

lmmmmmmmm

男排第一日開拍都冇call記者
劇集開鏡拜神傳統應該都要擇日

我成日以為前年拜神個日就係第一日拍攝
唯冇再等下

正啊

一齊感受下登神的愛 (登神的笑場)

出處:

兒登而家練到近距離「互動」可以忍住唔笑未

牙牧版本 : "唔回應"

純真愛情故事

牙牧單方面跨越咗尷尬

牙牧放工了
Time to go home做家務煮飯照顧牙春

春田田呀登24歲生日快樂

兒登女生日快樂

教主表示 已經單方面跨越咗
：喂啊 呂爵安你交吓戲啦

Lm

爵安表示我地太熟唔尷尬

兒登Lm

LM
牙牧造型好正

港版有15集

哇 好正啊15集 劇情應該真係好貼近原版

我初初以為10集 估唔到會拉到15集 到時有排cap gif喇
浴室

lm 雖然唔係好識d演員
難得香港有bl劇點都要支持下

Ok我可以畫定同人了

留個靚名先
冇睇日版亦冇追開Mirror，不過睇完膠戰覺得兒登幾有可塑性
重要係難得嘅BL劇，期待ing

15集係原版兩倍，佢要加好多野喎，希望唔會搞到太拖泥帶水

真希望唔好拖劇情

拍多啲maki點同春田田同居，點解會鐘意佢，係香港市場會易入口d

娟姐有份拍大叔喎 唔知邊個角色呢

咁早開#1

Day2春田田

估office個女同事
唔知stanley係咪真係做酒館老闆

痴線一開拍就有post
lm

一向覺得登神係bro多過cp
好驚睇到好尷尬

不過佢地肯拍 我就要支持

終於唔係大台果啲gay=好乸型
等睇

唔尷尬

Cr: 神教tg

差啲嘴到

希望拍得好同埋高收視
咁樣香港之後就可以有多啲BL 唔使淨係睇外國

睇咗好多，真係想嘴落去但最尾一刻剎車

分分鐘可以吸引外國人嚟睇添

咁樣真係要搵啲非常高顏值嘅演員 外國好多真係好靚仔

好鍾意呢張gif

係咪得我係咁 開始望住edan就覺得望住春田田咁 當然係靚仔後生版 勁快代入角色

選角真係perfect match
春田田同maki都係

最怕加一大堆on9兼對劇情0幫助既女角同啲柒頭副cp（處男魔法師金毛）

點解次次睇親Mirror啲片/gif都覺得Ian勁格格不入

屌比你講到驚左
開始拍拖同結尾和好派糖個到
拉長來講就得啦diutv

我唔覺面癱嘅藍德斌做到原版大叔嗰種浮誇表情

佢性格比較慢熱同埋份人本身靜啲姐

外國應該都有人睇,到時有好多reaction

其實我都有少少擔心
原本嘅大叔真係做得好放好盞鬼
：春田田

Day3 牙牧春田冇露面

牙牧返工帶住家飯,有冇煮埋春田嗰份

btw,牙牧look賣dyson風筒廣告好靚仔

我有諗過個飯盒其實係咪就係劇入面maki煮俾春田田個個

Day4 你地都要俾心機啊 春田田已深潛

所以其實係牙牧春田嘅住家飯

為你哋打氣

喂呀 好期待呀

第一次開拍已經咁期待
大叔已confirm係黃德斌？

盧瀚霆你要相信劇本
好好代入角色
進入忘我境界
You can do it

官方都咁講都算confirm㗎啦

牙牧
係咪親密接觸呀

劇組是咪直接徵用viu office拍辦公室戲?
我以為牙牧食厭咗九展叉雞飯同驚太咸會腫
所以想食得清淡就叫教母整住家飯佢帶

盧瀚霆:我不會停止憎恨呂雀安
唔知要用幾多時間催眠自己愛上佢

Day4 大叔春田牙牧同框喇

繼續Day4...西裝返工look

牙牧放工喇行咗成日簽唔簽到單呀?

未播先興奮

好撚期待呀

好想快啲有得睇

唔知有冇地產鋪傻傻地果個肥妹角色

似係娟姐做?

希望真係有嘴戲,唔想睇啲咩偽BL

娟姐今日都day5

牙牧聲已沙

登神

回帶牙春與牙牧的第0.5天 2020.04.02

18:00 開始提起一齊新劇casting

Edan : 套劇出唔知點算,想像唔到會點
AL : 求神拜佛大家唔好cap圖
AL : 想同大家坦白講...登神呢個名...

Anson Lo口裡說不,成日嫌棄Edan
話2個拍埋一齊有違和感
實質身體很誠實,成日摟Edan玩
之後又留言 "Danson❤"

大家聽話唔好cap圖呀,瘋狂整gif好喇

2020.05.06 東周爆料,大叔係陶大宇

2021.01.12 蘋果爆料,大叔係黃德斌

幾期待黃德斌少女心

Day 5春田田收工啦

辛苦春田田 聽日放假好好休息吓啦

有片!!!

屌好撚正

春田田推開佢嗰度呀拍咗五日已經開始咀

btw 見到花姐用電話影住
花絮唔該播埋出街

都係過黎依邊鳩叫下先

佢地真係好襯喎 比起想像中有CP感

好好睇呀

真 好襯好好睇

係咁loop一路睇個嘴一路不受控制咁姨母笑

可以幫佢p d心心係周圍

我唔得喇幫我...叫救護車

佢地兩個啲演技睇落OK喎 就算咁遠望都覺得好代入到牙田同牙牧

真係好有feel
登神

真係本身J開登神都係覺得兄弟mode多 點解由第一日Story劇透開始 我個嘴就不停嘴角上揚既

Btw viu會唔會想打死星島? 咁快爆片出黎

呢一幕雖然edan推開左anson但唔知點解都覺得sweet到癲

真
聽日仲話有高質靚相

平時連BL 都唔睇
但登神我可以

大叔笑得好甜兒登好有春田嘅喜感呀牧個強吻

有相

我陣亡

星島跟得好貼

星島放 不如VIU官方放先啦

睇少少片已經覺得3個都上晒身

點解劇組可以選人選得咁正

黃德斌好似笑得好甜

Viu算吧啦

嗚哇 我想做春田田呀

好似變咗俾傳媒路透晒咁 但其實質素唔係最好 寧願想官方第一個放條超高汁預告片/相出黎 應該仲爆

星島同viu關系咁好,隨時係夾埋路透呢

想做牙牧

算吧啦viu永遠後知後覺
應該唔會快得過星島

Goodbye world

開拍第4日已經出晒片

一個鏡頭就水浸到咁 到時正式出街點算

個post準備1分鐘水浸

挑戰樓主開post 速度

好想俾牙牧強吻
唔會推開佢
救命條片真係不得了

3分鐘一個Po走唔甩地拖啊

未播都肯定已經爆幾個po

難為開po 嘅樓豬

樓豬話 唔好推爆鏡PO啊

真

睇下聽日有咩高清靚相先

見到香港有自己第一套BL港劇 仲要係自己啲仔拍 真係勁開心 又自豪又興奮
你地要加油啊！！！！為劇組打氣 做得好好睇睇 威俾其他人睇

已經feel到呢一套劇應該會幾賣到埠
牙撈牙登你地要加油

腐女情不自禁，分分鐘2邊齊爆

牙牧可摸以錫埋我

想俾牙牧強吻

到時候播肯定又牽起多次mirror潮
兒登教主放假就好好休息
過幾日先再咀過啦

挑戰樓豬開po上限

EDAN同教主都咁靚仔 就連大叔黃德斌都勁好J
sorry都講句 顏值真係完勝原版

預告 Day6 牧春休息一天

俾各位痴女冷靜下回下氣

聽日出相

補番個gif先 想講E先生塊面真係咗好多 唔該同我食得健康啲早啲訓

*瘦咗好多

德斌笑得好燦爛 又好似帶點調戲嘅感覺
真係三個專業演員 入晒戲

我都冇睇開BL
(連大叔原著都未睇)

但登神我可以

要早幾個鐘開始開定post辛苦樓豬了
我就去買定多幾個地拖先

MON PO VIU
唔該你今次就醒目 準備出定 DVD/ 相集/ 周邊/ 咩都好啦！！！
真係會有千萬fans同你課重金架！！！！唔係有錢唔賺啊嘛！！！！

來近鏡大頭

一波未平一波又起

啊 我唔得啦！！！喂啊點瞓啊 好激動

這些機會

喂呀 點瞓呀

呀呀呀

點呀
睇嚟今晚會keep住出新聞

反白眼

我買

真係好似好大陣像咁
勁多工作人員
同埋！！有拍花絮！！！
教主兒登要加油呀

我都有呢個觀感

仲小鹿亂撞緊

屌姐姐不行了

鏡po嗰邊排緊隊俾牙牧強吻

要再紀錄多次

激動到八字眉都出來

呢個filter肯定唔係德斌視覺

放大再loop多次

睇個勢聽日間間都會報啦

兒登女被強吻

diutv你唔好拍拍埋埋咁多花絮到最後唔出街啊

嘩 痴線

連登許願池 可能見到樓豬個標題

第一張係掂教主個胸

抖唔到氣

唔知點解見到教主咁攻咁樣錫落E登度 有種好奇妙嘅感覺

未追嗰邊,好忙呀

隊尾喺邊呀牙牧我嚟喇

cls
仲加左啲粉紅色filter

睇完條片腦補劇情：
牙牧應該係呷醋大叔拎行李俾牙春嗰陣電佢
所以要強吻宣示主權

仲俾唔俾人訓啊

第一章兒登越望越q
搞唔掂啊

訓唔到
睇到好緊張

覺得現實係調返轉
佢哋一齊玩嗰陣
兒登會係主動撩嗰個然後被教主嫌棄

未播齋路透都11頁
到時播個陣肯定破廢鐵紀錄爆po

我都想同兒登咀咀

呀牧好霸氣

就係覺得咁 所以先覺得依個畫面太奇妙

：喂呀呂爵安個口好臭呀

高難度演技：要覺得兒登好吸引 好qq 冇胃臭 仲好想嘴落去

啊！！！好興奮 好想做牙田啊

頂我而家先見到呢個po終於嚟報道啦
春田BB I LOVE YOU

一定都唔高難度 你唔記得教主一直講 hate you & love you咩

有無搞錯 樓豬開咗咁耐貼足鏡po咁耐都唔見

我真係完全見唔到 樓豬我對你唔住 春春我都對你唔住

春田田係幸福之男人confirmed

又要鞭你個名

夠啦

你到底幾時先肯改名姐

真係好 幸 福

左右逢源

我唔想背叛教主

你已經背叛左

依條女好古惑啊 你以為教主無ac睇唔到加密咩

真 好心唔好阻住人拍劇啦
咁樣更加難入戲 工作人員都好難做

我就嚟癲喇

你改名把啦絲打

陣亡

嬲排bin到而家

但係佢始終改唔到

推介絲打改名 E先生不幸連環事件 人肉打手宣傳新歌

有好多人排隊等緊俾牧牧強吻

牙牧好攻呀
唔使訓喇今晚

我來了
救命今晚點訓啊媽媽

推介絲打改名 E先生連環不幸事件 人肉打手宣傳新歌

已經訓唔著內心暴動中

痴線唔俾人瞓覺呀
好撚興奮呀唔知點算呀

你既身體好誠實

每一個人 都有一個腐女心埋藏於心底

真
個畫面係勁好睇

腐能量既野

吹奏因為係靚仔做主角 BL劇主角顏值真係好重要

已置頂

ViuTV shut up and take my money

牙牧：錫你咪錫你使你批準？

兒登拍嘴戲之前唔可以飲有氣嘅嘢

放心呢個標題會用到套劇出街先改

ViuTV我真係好想要花絮

ViuTV我真係好想要花絮+周邊

ViuTV你今次真係可以諗諗出藍光

罰你追po追貼啲

睇佢個名已經知暗盤係牙登

日後樓豬直程要置頂叫人咪推爆鏡PO

真有靚仔嘅BL先係一套好啲BL

包你可以好似Mirror大碟咁賣到全城斷貨

呢單野一早通晒天啦

連登許願池
好想睇大叔的愛花絮相集周邊同碟

痴線睇完興奮到訓唔著好襯唔該之後一定要播花絮

始終大叔啲嘢嚟呢度推好啲嘅廢時鏡po講就洗走其他仔嘅討論

我會為咗大叔藍光碟課部藍光機架
最緊要VIU肯出！！咁正嘅劇唔係唔出周邊珍藏啊嘛

想要相集
早d許願先
仲有希望可以有兩首為套劇度身訂造嘅歌
必hit

近排好忙

角色歌 牧春各一

know d yeh

要許願牙田同牙牧有solo歌講自己心聲 ！
同埋最後happy ending嘅合唱歌啊！

嗱 我冇隱瞞過㗎

3首我可以

牙牧個首好虐心

睇路透都feel到牙牧會係個好老攻

想要牧春合唱歌呀連登許願池

啦！大綱都幫你諗埋啦！

牙田首solo歌就要講 佢由直變曲嘅心路歷程
由一開頭嘅不能接受 到開始有啲驚有啲不知所措 最後嘅堅定決心要追番牙牧

牙牧首solo就講 佢發現自己愛上直男一直埋藏心底嘅愛意
到一日一日唔可以再隱藏要表達自己 再傷心離開自虐

最後一定唔少得田牧甜蜜合唱歌啦！！！！！

劇集歌一定好入屋

牙牧個首好角落生物feel
不過求下viu整首新嘅歌俾牙牲pls

每一天 瑟縮這個房
裝滿舊記憶 別人別探望
還是有時想起你那幕
越要善忘 越刻骨銘心 拉扯對抗

有冇大叔個老婆角色？

劇歌+3
我睇原版大叔的愛
牙牧走嗰幕係有睇到眼濕濕㗎
如果有首廣東歌襯托下牙牧內心世界一定會仲入戲
合唱主劇歌更加走唔甩啦

真出咩都買 希望viu識做啦 咁好賺唔係唔賺呀
套劇拍左幾日出左少少鏡頭都已經咁熱烈

之前嬲排已經乜都冇出
今次預早咁多話你知 識做啦viu

要繼續喺度尖叫
啊啊啊啊

未訓得著仲loop緊

哇星島C1頭版都係報緊呢單

全城矚目

Viutv你今鋪真係要識做啦

劇集歌版有故事底 再虐心啲 一定好入屋

唔好好似嬲排咁播正式開始

我屌 千祈唔好啊 破壞晒氣氛

補多幾張高清圖

近照頂唔順啦，好鬼正啊

佢個個仲要連環圖黎

喂啊我唔想流到成個office都係口水

睇到個心仔噗噗跳！！

keep 住有圖真係冷靜唔到

太強啦！！
一陣去睇

一陣去買份報紙先岩 點頂啊

lunch落街買報紙先係咁出新聞真係冷靜唔到 點專心做嘢啫

唔敢係公司睇圖啲同事行黎行去

我會叫埋啲同事一齊睇

我share左俾fd底同事一齊J

一齊J是常識啦

姐姐好鍾意呀

今朝番工前買左
而家我個腦keep住諗起個幕專心唔到

最尾嗰張鏡頭後都好sweetsweet

睇片見到佢地幕後做咩都幾部機追住黎影
唔該一定每集都出幕後花絮片啊

希望係浪漫kiss而唔係唔覺意錫到或者係CCTVB式惡搞

上面有片 絕對係有劇情下咀

#167條片 係牙牧霸氣強吻

講真我望到佢二撇雞就忍唔住笑

大叔1 OK架(唔好睇大叔2)
睇住而家DANSON啲劇照會回想返日版
都幾開心(開心嘅比較)

唔好再用CCTVB思維去諗VIU啦
你睇原作就會知所有kiss都係有動機有目的
強烈建議未睇原版快啲去睇
睇咗先會明選角幾咁fit同埋佢地做到原版個感覺

佢比我想像中襯個角色

大叔2冇咗林遣都所以無睇

原版牧春真係好正
當初忍唔住睇左兩次電影版
VIU你想拍電影我都會gchi你但係你冇錢

電影版最尾場咀戲正到暈

冇林遣都根本唔應該再拍
希望viutv會買埋魔法師

癡線㗎你班癡女

我迷契都頂唔浦 開始~開始有心跳~
呢套唔好揀錯歌播錯位呀大佬

最驚似嬲排咁唔係主角但cp線長到死
唔該focus翻多啲落牧春到就得啦

啱呀
真係要睇左原版先
唔知牙牧牙登得唔得閒煲曬佢呢

有第2套西裝

黃德斌好似真係冇乜做過喜劇

大叔2中途棄劇

好靚仔

+1

牙牧訪問話佢為咗清楚牙牧諗乜
睇咗原版4,5次

好似真係未見過
前排影到黃德斌望住牙登個眼神 已經好想笑

4-5次仲多過我
牙撈果然好認真

所以睇咀嘴仔個段 佢個反應真係同原版阿牧好似
果然係認真的牙撈

我驚自己開晒filter所以send俾朋友睇
佢都話教牧做得幾好

完全同意
呢少少嘅劇照同片令我對套劇更有信心
衝出香港靠今次

佢真心carry得個角色好好
我唔得喇

不得了

飛女正傳

唔該viutv要好好extend呢part

Take me moneyyyyy

聽到即刻無曬心跳

我成副身家課俾Viu你拍電影okay？

認真嘅牙撈事前已經睇咗4 5次揣摩角色 淨係睇尋日一小段已經搞唔掂 入晒戲

喂呀
第一次睇教主咁近kiss個樣
無限暇想呀

大叔的愛首主題曲都好好聽
期待港版主題曲

登神合唱港版主題曲

改編都好
首歌好入腦

即刻search返嚟聽
好甜啊真係好啱牧春合唱
viu有冇買埋主題曲嘅版權啊

我冇追錯盧瀚霆
永遠都俾到驚喜我哋
出道短短兩年已經不斷突破自己
真係好勁好抵讚

心態 熱誠 努力
又要講句 我係神徒我自豪

好鍾意阿撈呀

彭導都話Anson Lo係造星最成功嘅例子

牙牧霸氣強吻春田掙扎推開
牙牧插袋縮膊得戚笑

用實力證明自己企上舞台嘅資格

男排花絮只是傳說

都叫做有個事前特輯嘅進步咗㗎啦已經將條底線降到最低

縮膊個下真係好阿牧

呢個story次次睇番都好感動
我家牙霆就係越戰越強

阿牧表示聽日Day7要開早

唔好咁 明明Stephy個vlog話有番外篇

台灣新聞都有報道

TVB想做好多年但做唔到嘅嘢
再次喺亞洲威威
Viutv依家有機會叫糊

台灣傳媒請記住兒登個樣
咪再打佢格仔啦

牧牧起身返工未呀

牙撈工作完 今日又到牙牧

牙牧
好似返返去日日叫佢牙波既日子 好懷念

諗起嗰陣佢成日叫自己牙波 好得意

吓兒登幾時有俾人打格仔呀？

唔知會唔會叫自己做牙牧呢遲啲
而家佢應該仲未mon post

牙撈可能未得閒mon post但佢有叫自己做阿牧 同埋到時啲角色應該會改名？

笑咗而家唔會啦 邊有咁有星味嘅路人㗎

黑氣石真係唔係浪得虛名，咩奇難雜症都俾佢遇到

佢本人用咗依張打格仔CAP圖做icon一段時間添 仲成日講笑講到

以後無人打你格仔架啦

笑死
啲記者而家會唔會Find out番佢就係當年嘅路人

你可以去edan ig個 Taiwan文西only u~ highlight度睇片 佢自己po過出黎 勁好笑
仲要個時同jer開live俾串佢

好靚仔好charming

集集都有西裝教主

西裝牧好型
集集淨係J西裝都搞唔掂

好期待想快啲睇 Edan

其實睇返佢以前啲片真係幾路人
但係依家啲星味出晒嚟

絲打有心,我今朝人肉鬧鐘嗌醒咗牧牧喇
仲親手遞上公事包牧牧奸巴爹

集集又西裝又冷衫點搞 我會J到缺氧

諗到danson大半套戲都著西裝就

希望日日有相j

最近先去煲日版
希望港版可以多啲牙牧春田一齊咗之後嘅sweet sweet日常
同埋可唔可以搵E先生同教主唱一首主題曲最好一人一首角色歌再黎多首合唱ff很美好
希望今次viutv識做啦

+1 sweet sweet日常係最好睇

牙牧發生咩事

好激烈咁 發生咩事
牙撈白滑背肌J死人喇

牙撈話着冷衫敏感
心疼死

我都冷衫敏感 真係好辛苦 但唔好再r啦 損晒喇

忙到完全唔得閒J大叔依邊

睇圖唔知仲以為多咗咩劇情

仲有錫額頭 好想睇錫額頭真係好pure

同居日常仲有一齊買衫

咁快開po

我初頭都以為係加左戲

一定要有歌！！！

Day 7 牙田與牙牧

唔知佢兩個搞咩錫到嘴都腫埋

究竟錫左幾耐先可以嘴都腫埋

佢地癲左
好sweet呀

又或者太大力一野撞咗落去

錫到嘴到腫埋

又或者係大大力咁take左10次

邊個冒認咗教主?

原來咁快已經開咗po

會唔會太操勞 究竟NG咗幾多次

痴咗線呀牙牧牙田
咀到腫埋咁激烈
Danson萬歲

每日必看gif

小弟無知一問 其實呢一套劇係咪 香港第一套男男有咀戲嘅主流電視劇？

arrrr連大叔都咁正頂唔順

喂呀

CLS又會瞓唔著

之前連登有人講過幾十年前tbb有套叫天若有情定咩
鄭伊健同吳岱融有感情線
唔知有冇咀戲
剩係知戲入面鄭強暴咗吳

未播已經咁，播咗會點

曾經走得很前的tbb

tvb即使男男有咀戲多數係以喜劇/醜化形式出現，eg 幾年前愛回家Terry被KC強吻
另外男同志多數會以乸型出現，甚至配埋女裝癖+肉酸表情姣男主角，務求透過醜化男同志帶出低俗喜劇效果（而班師奶又受，跟住教壞埋下一代）

利申唔係歧視偽娘

留名

Tvb真係垃圾來
永遠用醜化角度去拍同性戀
真係好老土

大時代掟仔落街都係咁
依家一定拍唔返

好誘人

第二張阿牧個胸肌

香港好多pk 文化/諗法 TVB 都有份導致

所以呢套將會係香港第一套認認真真嘅BL劇 唔好再俾垃圾cctvb荼毒please

羅家英粉絲 aka 牙田 aka E先生
仲有個半鐘出1st solo喇

未睇原著
(淨係睇過劇照+大綱+呢度講,大概知個故仔)
一來未有時間
二來無謂嘅執著想第一套BL劇獻俾Danson❤

前日排隊做牙田,尋日排隊做娟姐

Day8 牧牧叫大家聽歌歌

好有feel
今日是咪拍失戀情節

大表哥真係有份

佢地產仔啲演技睇到我

Day 8 今日係牙田好重要嘅日子
有牙牧嘅打氣 牙田仲係ig live講咗好多關於大叔嘅野

真係好差 唔知佢依家有冇好啲

啱啱兒登係個Live度話佢地咀左廿次

一場咀戲就咀咗廿次
咁之後咪......

阿牧

勁多女fans

返去佢母校拍

補ig live片先

大概29:15開始講拍劇啲野

拍得唔靚唔收貨 好欣賞

西裝牧真係好養眼
完全醒唔起原版有小朋友角色...

係囉
不過應該加左戲

唔通係扮少年牧
希望啲戲加得ok啦

牙牧係田弟live嘅comment

補多句

戲外一貫互相嫌棄相愛相殺
真係好好笑

教母愛心飲盒飯壺❤

西裝牧真係J死人

想問吓大概幾時會播？

拍左8日咋未定幾時播～

Day 9 今日牙田1點要做903訪問 唔知係咪牙田look出鏡

牙田！

春田田！！！！！！

今日真係牙田西裝look!

哇啊啊啊啊

牙牧&娟姐晨早6點幾就po開工story
各位奸巴爹

各位拍劇加油啊

春田田好靚仔

睇完E先生連環不幸事件mv
Edan係咪準備全力攻略本土bl路線

補返牙田look條link先

田田

Day 9
佢地2個d story sweet到
你地share飯盒ok?

女主角私底下已經愛上咗edan

牧田係咪坐埋一齊食飯呀

牙田飯盒前個碗蓋係牙牧碗米粉！

Day 9

拍攝順利呀 辛苦了

哇你個顯微鏡邊度買㗎

坐埋一齊食飯盒好有愛

絲打好勁
好sweet呀佢地

唔知張相係咪咁睇

又keyboard又mouse
牧田喺office排排坐定面對面食飯

笑死牧田好sweet 有冇share飯盒互相餵餵

牧田好sweet

但登神戲外畫面應該係小學雞互相爭食同鬥自己牙媽盒飯好食啲

排排坐 似係同set keyboard + mouse

有畫面
下次不如佢哋自己整飯盒比拼吓
前家政學會主席表示未驚過

牙田表示：走鹽pls

牙田：嘔吐物

你確定要佢哋自己整飯盒

牙田飯盒

牙牧飯盒

真係好似現實喺office帶飯
我諗佢兩個都未試過呢啲生活

係牙牧煮嘅再鹹同樣衰我都肯食
仲會下次捉住佢隻手一齊煮

佢地返過office工啦 不過肯定唔會係帶飯友

佢哋有返過office工咩

娟姐都食咗喎

整飯盒俾對方 應該會更精彩

同問

罰你去reloop過晒佢地嘅ig了解下 應該係大學時期啲intern

Anson Lo個頭

呀！
我真係miss左安呢張相
不過牙霆個張應該係入u之前d interview (2013年佢入u)

所以我加密咗好似貼佢啲黑圖咁

牧田：我哋lunch都係叫外賣算啦

食fans送嘅野其實會唔會有D冒險 以為公司會唔俾

邊度黑圖呢 好QQ好Pure好True喎
睇佢tag #university #interview同埋年份日子推斷應該係大學面試
btw冇印象佢講過返過office工,只係記得佢話過初初教跳舞時做過餐廳pt

Day10

牙牧今日2點幾先蒲頭,仲未變身牙牧添喎

劇組今日有sococo椰子味布甸食

順道慶祝牙田首歌YouTube 熱門#1

牙田好叻好開心

今日無飯盒睇

牙牧收工喇今日辛苦晒

牙牧加油

牙牧辛苦了欣賞你嘅努力 永遠支持你

唔知大表哥做咩角色呢
牙田小背心？

努力會有回報㗎
民選最佳男配角加油

Day11

牙牧加油
神徒咁早都送到野俾牙牧

好開心

拍劇繼續

唔想睇anson lo

呢2年半每一次表演佢都話緊俾我知
Hard work pays off

補多個Day10先

牙田 E先生連環不幸事件MV 登上yt熱門影片一位
牙牧留言慶賀

登神 田牧

Day 11牧田收工啦辛苦晒

現實中 牙田繼續俾牙牧蝦

Day 11

補返 又有野食

打是情
挨住牙牧好sweet

牛角包

住家飯battle

補返個有聲片先

//Anson Lo同Edan收工仍黐纏，好入戲。//

cr.小偷魚

今日Day12牧田休息一天?

阿牧入戲太深

今日休息都有糖派

好sweet sweet

牧田

糖呢D野多多益善少少無拘
盡情擲向我啦

以家係唔俾我地休息呀

原來係牙田自己想表白牙牧

牧田放假都不忘派糖 好sweet 成日打情罵俏

絲打cap得好快
牙田delete咗呢個story

牙田係咪好似之前逼牙牧repost彈琴片咁
今次寫定晒script要牙牧post

牙牧

呢個day 12明明放假都好充實

登神都開左ig notification
cap慢一秒都無左個story

牙牧原先個story淨係tag牙田
無tag3位朋友
無hashtag#E先生連環不幸事件對白設計大賽

最後再po過直頭連牙田都唔tag
牙牧好霸氣

牙牧加油!!

霸道牙牧俏牙田
牙牧又開始為拍劇備課

日日有糖 永不落空

我鐘意霸氣牙牧～
牙牧

sweer牙牧聽日又要早起 加油呀

勤力牧已經起身開始工作

Day 13~

好似拍左一段日子咁其實都只係13日

牙牧番工帶飯的日子

Day13 又送嘢食

仲要送奶茶呢啲咁肥嘅嘢

肥都唔緊要 奶類好容易腸胃敏感

睇得唔飲得

較光啲畫面唔係全黑
牙牧哄埋鏡頭瞇眼笑㗎

成班飲完爭廁所

呀!!!!
好cute

牙田番工帶飯的日子

呢2個人日日係到battle飯盒

牧牧

好有愛嘅家人

爵媽又花又草 見到都想食

牧田媽媽(aka教母 爵媽)辛苦晒

我以後會較光啲部機好得意

光到燦爆對眼都抵呀

完全冇留意 以為係全黑

Day 13 牙牧收工了

Day 13

牙牧收工喇 辛苦晒
但牙撈仲要繼續工作 快啲搞掂返去休息

喂呀好q

Day 14
早晨牙牧 拍劇順利

變肥豬劇組

日日都咁多fans送嘢食
佢地會唔會肥咗唔連戲

有黑豆水！唔怕
牙田以家直頭係太瘦

我諗主要想慰勞成班劇組
工作人員食得開心
演員們睇得開心

Day 14 牙田好勤力務求以最佳姿態出鏡拍到最好
辛苦晒拍劇咁攰仲又節食又keep fit 已經勁好睇勁好J啦

讓粉絲照顧你們的胃一睇覺得好好笑

自爆真身推PO 癲到唔使一個月都推咗一個po

即係要入嚟同我地一齊推po等睇大叔

代表你開咗腐眼

我都係睇完呢條片先搵呢個post

Day14 春田田收工啦辛苦晒

老母親

拍完除衫戲 牙田記得食返多啲嘢

姨母笑
利申：唔係我嚟

牙田個look愈睇愈得意

開始睇慣呢個頭

真係靠安個顏值拯救所有

牧牧都back home喇

要迎合返冇女人緣嘅人設 係要有啲犧牲

牙田𡁻完鬆？？

My heart is broken 牙牧

respect

阿牧
仲有連登痴女愛你架

上次已經有首without you

牙牧
繼負心傾之後 今次到負心田？
我依然咁愛你㗎

幾個月前心痛我波
幾個月後心痛我牧

牙牧你幾時搵我，同我一齊就唔洗俾人飛仲可以錫到我嘴腫都唔會推開你

Day 15
牙牧呢幾日心情靚到爆

風騷牧今日要heartbroken

開心牧

Day 15

風騷牧繼續返工帶飯的日子

已經想get牙牧同款暖壺一齊帶飯

牧牧要好好珍惜返工有得帶飯嘅日子

牙田已經一大早開完工 趕住落下一場做膠人啦

係咪呢排都有住家飯食 所以特別風騷
唔洗再硬食叉雞飯

日日有食神

Thanks 娟姐!
牙牧呢個story笑得好靚

西裝霆好靚仔

more more

西裝牧笑得好靚 咁靚仔得唔得

其實佢哋要keep fit
唔食得咁多甜野
又唔好意思推班fans
真心建議神徒s送啲健康少少嘅嘢俾佢哋
例如生果
有冇人可以轉達俾神徒s知
利申 識人喺劇組

睇佢地日日貼啲健康餐就知 班主角根本唔會食得個睇字

戚起條眉勁得意笑到我心都甜埋

救命
典解咁正

真 睇佢地po啲相食得咁清淡就知啦
同埋日日送都真係幾癲

西裝牧真係

牧牧好靚仔

條眉真係好濃密

原來有呢個po

而家發現都唔遲嚟緊初一同埋第二季等緊你

呢個笑容又sweet又得意

初一同第二季?
load一load咩事係咪講膠戰

自膠我睇錯咗

太多嘢J推po亂晒

Day 15 牙田請假大半天 去咗做黑氣石兒登 明天再歸來！

辛～苦～晒～

辛～苦～晒～

有聲

死gay佬好撚核突

cr.小偷魚

牧牧拍攝期間突然感觸好大壓力好攰咁
但我相信套劇出街嗰陣望返轉頭
你會發現自己已經撐過去,一切都係值得
期待你每一個盡100%力問心無愧嘅作品

諗返牙波喺煌隊操到嘔
練得好辛苦返宿舍搵牙傾呵返

「如果你盡晒力，最後都無用咁點算？」

「咩叫最後？幾時係最後？最後即係放棄，如果你決定放棄，即係代表你未盡晒力，你未發揮到最盡，即係唔係最後囉。」

琴日係tg grp睇到煌隊波呢一幕都睇到眼濕濕
牧牧加油

對你有信心你做得黎架!!!!!

一朝早又派洋蔥
牧田加油啊 我哋會一直喺背後支持你哋
對你哋有信心 唔好俾咁大壓力自己 期待你哋每個盡心盡力嘅作品

撈撈加油牙波有牙傾呵返 牙撈就等我地呵返啦永遠支持你

有無人知套嘢起碼要等幾耐先出
好想睇呀

冇實際時間 快極都應該年尾
以家仲拍緊

一年
點等呀頂

Day16
開工加油

牙牧件衫啲機心窿

牙田未蒲頭

舊年男排11月尾出街，好似係再前一年12月開拍？不過中間停左因為疫情場地問題我諗今次呢套應該唔使等成年掛？

男排6月剎科11月上
呢套應該3月尾前剎科
希望早d上

721

希望啦

牙田浦頭啦 係健康水果 可以食啦

Day16春田田同大叔都收工啦辛苦晒

第一日有大叔嘅story!!!!

第一次出現係ig嘅大叔

可愛仔牙田

大叔個樣好眼瞓
但牙田好精神

大叔 想睇佢地3個合體

牙田同大叔之間嘅愛已經湧緊出嚟

牧牧點算

負心傾後有負心田
連登痴女錫番牙牧

年齡差

牧牧做返撈哥～

留意返牙牧 牙田

用字好正宗，係咪有mon post

而家先知原來德斌叫Kenny

牙波牙牧都遇人不淑嚟啦 等我呵返好冇

牙牧牙田你哋好啊

補番Day 16牙牧收工
唔知佢day 16係拍劇定有其他工作呢
努力 加油

Day17

哥是全宇宙最快聽到《EGO》的人

戚嘴笑😏

ANSON LO
《EGO》
各大音樂平台

KK Box

Joox

Moov

Apple Music

牧田派糖

MrE...GO 合體

蛀牙喇

糖尿

好sweet

Day17是日水果：士多啤梨車厘子

呢個po已經變咗"劇組下午茶全紀錄"

補埋娟姐個story
Btw牙田個髮型好過外景個日

：我又想食蛋撻又想食嗰個喎食啦兒登你已經夠fit

剪過清爽咗 電咗毛毛又靚仔咗

好想知邊間 好似好好食

牙牧新歌《EGO》MV上線啦

竟然有簡慕華
佢幾好戲架

我覺得佢掃哂成檯都補唔返呢排瘦咗嘅磅數

原來牙牧都一齊等到8pm

牙田都係後面一齊等緊

劇組個個揸機一齊影

睇完個表估唔到邊個做青梅竹馬

補多個8點鐘田牧睇首播先so sweet

留名先

牙田擰轉頭個眼神勁純真

唔得wo

係咪因為唔計佢哋放咗兩日假但呢度數係Day18

係啦 放假唔計數 跟番咯咁 Day 16(18)

唔知邊日開工邊日休息會數錯嘛我哋
所以呢度由開拍起日日計就無死

今次同男排唔同係同佢地由day 1拍攝開始數起
好似有份參與咁
好幸福

Doris過左viu

原來徐㴓喬係asha
開心死佢啦 有份拍BL劇

幾有大塚寧寧feel

星期一兩點有記者會live

黃德斌個樣笑死

一日兩個登神live 夜晚睇埋music live聽歌啊

好入戲

好興奮啊係香港版嘅大叔的愛啊！！！！

好淫邪

黃德斌果42吋胸肌要做大叔

笑死 愈嚟愈期待

牙田個樣好驚驚咁

喂呀 好正
張相夠我j成日

Day19

牧田登神

DW贊助茶水部

好幸福呀

補返尋晚襯晒格式story😈👹

好正夜晚九點仲有登神music live聽日真係幸福的一天

開始覺得黃德斌呢個樣有啲猥瑣
「同叔叔一齊玩啊小朋友」

牙田只係一個呆下呆下剛剛踏入社會嘅純真小孩？

他只是個小孩.jpg
牙田啱啱踏入社會乜都唔識㗎

期待

睇太平街見到天爺就諗起佢做大叔
見到呢張相我又諗返起天爺
媽好亂呀

姜仔是咪要叫牙田做爸爸了

Oh my goodness

好期待天爺

我都係
張相可以J成晚

咁快播
viutv真係整慣快餐

仲拍緊呀
應該要下半年先播

聽日記者會之後應該會爆po，係唔係第一次套劇未拍完就爆po

通常viutv都係臨播先開記者會做宣傳
點解呢套咁早開

搵多d sponsor?

好混亂的關係
搞不清楚了

上年暖男爸爸都係5月開記者會，但係10月先播
而呢套只係拍咗十幾日就開記者會，ViuTV睇嚟真係重視呢套劇

拍緊已經有地產冠名贊助

呢幅相我係比大叔吸引到注意多啲
天爺個樣好好笑

陳子豐做主任都好似喎
等睇佢同牙牧忘年戀

自帶心心filter
呢套嘢一定吸勁多廣告

呢張德斌好過天爺好多

繼暖男爸爸之後 又做hehe

Q房網
俾咁多錢買版權,梗係重視啦

之前太平白卡拍得咁膠
今次viu扔足本買日劇版權拍香港版
其實以香港咁多崇日撚,如viu真係搵唔到好劇本,真係可以諗下買日劇or動漫版權拍劇,咁應該都係一條出路

係又唔錯以前d台劇都係咁買版權嚟拍

想睇 交響情人夢 花樣少女少女 零秒出手 惡作劇之吻個堆

天晴想同牙牧

忍笑基金

但又好怕眼高手低 有陰影

一定拍到好辛苦
本身男排女將登神都成日對望忍笑

睇今日篇報導 EDAN同AL話今次要拍得認真唔準好似男排咁 睇黎唔多成功?

可能係劇本太好笑呢
聽日就知

本來就係賣瘋狂搞笑喜劇 望到edan之前個幾下反白眼同扮衰樣 就覺得係佢對面嘅教主唔會忍到笑

求ng 片
登神就唔使講 一定喪笑
但我想睇大叔忍唔到笑

娟姐感情線

個忍笑基金最後會滾到幾大登神成最大股東

好期待聽日呀救命

勁到開記者會都要出新聞

全世界Ready

可能大到請曬劇組食自助餐都得

大叔要來了！

劇組應該要統計下拍完套戲每人平均重咗幾多

暴動 終於要爆post

牙牧用咗好大篇幅去描述同牙田咀戲嘅心路歷程

Day (19)
今日牙田牙牧都似係休息一天 為明天嘅記者會同music live作準備呢

呀好靚仔

牙田喺牙牧面前偷錫第2 個男人

每日都已經自助餐緊

冇錫落去

放break嗰陣唔玩
冇話roll機嗰陣唔笑

兩邊一齊爆 又迫害樓豬

都無偷 光明正大

大家記住去啱po吹水 始終都有人淨係想睇鏡仔嘅 或者大叔嘅野

仲以為係劉丹做

狠狠吻下去
唔知聽日有咩純愛福利呢

ViuTV亦安排全劇演員於周一（8/2）下午會見傳媒，並在facebook專頁首度公開角色造型照。

近日憑單飛歌曲《E先生連環不幸事件》而成為YouTube點播冠軍的人氣男團MIRROR成員呂爵安（Edan），將會飾演「春田田」（即田中圭飾的春田創一），而擁有「巨根」的牧凌太（林遣都飾），將由Edan的隊友盧瀚霆（Anson Lo）飾演，至於黃德斌將會化身黑澤部長（吉田鋼太郎飾），在辦公室開展同性三角關係，惟暫時未知三位的角色名字叫甚麼，相信將會記者會上公布。

原裝版「天空不動產」東京第二營業部主任武川政宗（真島秀和飾），亦即「小牧」的前度男友，會由陳子豐飾演。而長期處於情緒高漲狀態，而且相當八卦的「舞舞」瀨川舞香（伊藤修子飾），港版將由「娟姐」練美娟扮演。於原版劇中，後來愛上黑澤部長前妻黑澤蝶子的栗林歌麻呂（金子大地飾），會由MIRROR另一位成員、人稱「大表哥」的邱士縉飾演。

跟「春田田」青梅竹馬的荒井千鶴（內田理央飾），由土生土長英菲混血兒Asha Cuthbert飾演，而她經營居酒屋的哥哥荒井鐵平（兒嶋一哉飾），則會由朱凌凌成員「阿卵」楊偉倫扮演。由於Asha百分百沒有華人血統，但又識講流利廣東話，所以她加入劇組，絕對是一大驚喜，但更令人喜出望外的，是ViuTV邀請到已有一段長時間沒拍港劇的簡慕華，扮演黑澤蝶子（原版由大塚寧寧飾演）

點開得切
viu幾時請連仔幫我解開po上限垃圾viutv淨係識monpo人工一蚊都唔俾我

知哂啲角色之後更加期待

原來大表哥做個𡃁仔自戀個vibe都好match

啲選角好似都幾適合

要溝簡慕華

我都覺好期待下晝記者會

有佢一定睇
唔知會唔會 show 肌

Day (20) 今日係大叔的愛記者會

一陣2點鐘請到大叔po進行實時吹奏同發癲

估中咗大表哥

牧牧903訪問中

倒數半個鐘

好緊張

倒數10分鐘
推一推

Ready ready
今日好忙

好緊張好期待

準備好啦

今日忙得好幸福

搭巴士

我嚟喇

入去喇

ready

I am readyyyyyyy

ready！！！！

Ready

Ready牙牧牙田

好緊張呀

記者會已經咁興奮
到時播劇唔止水浸咁簡單

好緊張
今日好忙

嚟啦

開始

考有feel個場地

記者會都咁緊張，正式播點算

真係叫牙田牙牧

開始啦
頂唔緊

搞唔掂

來了來了

豐富左感情線

感受到

如果改左做其他香港名一定唔會咁有親切感

Viutv一廠

牙牧美少年

美少男盧瀚霆（牙牧）

美少男

一開始已經諗登神

主要得呢到同cc 廠

牙牧
編審一黎就知係佢

傻更更

一開始就揀左阿撈同兒登

一早鎖定登神

鎖定Anson Lo同Edan

遲啲可唔可以播casting片

揀得好好

Edan係膠，唔係傻更更

想睇

中哂呀

完全搵啱人

一開始就已經選好教主兒登！！！監製有眼光

Stanley

Perfect Cast

Perfect cast啊

真係勁啱 勁似原本日版

淨係睇少少都已經好快樂

好笑左 好期待啊喂

記得出週邊啦

唔會失望呀

春田田

分組嚟啦

出黎喇

我已經提前感受緊15集之後既空虛

冇西裝

哇！！！

想要西裝look

牙撈件衫點解咁長

逗號頭

髮型好J到

德斌依家就咁睇都有陣少女味

大叔：edan同anson係咩人嚟

咩人嚟㗎

Edan好正

牙撈條褲roll到咁嘅

勁正

《大叔的愛》個字體好2000年代台劇feel

趕到!!!

凌少牧

德斌叔叔好好笑

天爺咁風趣嘅

好靚仔！！！！！

大叔唔識登神
聽到坊間講登神"勁""正"

惡作劇之吻feel

牙撈真係好牙牧
好男人

電死我啦

田一雄 田田

好有火花啊

【ViuTV】香港首部BL劇《大叔的愛》劇前討論區 (2) VIUTV我真係好想要幕後花絮

德斌啲呼氣聲

德斌叔叔：牙牧好正

田田傻更更好善良

我睇live已經係咁傻笑